{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma annan hommikusöögiks midagi, mida sa saad praadida või keeta. Ma ütlen 'ko-ko'. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍳 Ma seostun hommikusöögiga."},{"text":"🐔 Ma olen lind."},{"text":"🌾 Mind kasvatatakse taludes."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Hani","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on kõige pikem kael maailmas. Ma söön lehti kõrgete puude otsast. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦒 Minu pikkus on silmatorkav."},{"text":"🍃 Ma naudin rohelist kraami puude tipust."},{"text":"☀️ Ma elan kuumas kliimas."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud üle kogu keha. Ma näen välja nagu hobune, aga ma pole seda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦓 Mu välimus on unikaalne."},{"text":"🐎 Ma olen hobuslaste sugulane."},{"text":"🌍 Minu kodu on Aafrika."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Sebra","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma magan päeval pea alaspidi ja lendan ringi ainult öösel. Ma näen silmade asemel hästi kõrvadega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦇 Ma olen öise eluviisiga."},{"text":"🌃 Ma ripun pea alaspidi."},{"text":"📢 Ma kasutan saagi leidmiseks helisid."}],"options":[{"label":"Öökull","isCorrect":false},{"label":"Nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Kährik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan väga külmas paigas, kus on palju jääd. Ma olen lind, aga ma ei oska lennata. Ma olen suurepärane ujuja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧊 Ma tunnen end jäises keskkonnas hästi."},{"text":"🐧 Ma olen lind, kes ujub suurepäraselt."},{"text":"🐟 Minu lemmiktoit on kala."}],"options":[{"label":"Jääkaru","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":true},{"label":"Hüljes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja juhtraud. Sa saad mind jalaga tõugates liigutada.","hints":[{"text":"👧 Sa võid mind kohata pargis."},{"text":"🏃‍♀️ Sa seisad ühel jalal ja tõukad teisega."},{"text":"🛣️ Mul ei ole pedaale."}],"options":[{"label":"Rula","isCorrect":false},{"label":"Tõukeratas","isCorrect":true},{"label":"Monoratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma olen suur ja punane. Mul on pikk voolik, mis purskab vett.","hints":[{"text":"🚨 Mul on vali sireen."},{"text":"💦 Ma aitan kustutada tuld."},{"text":"🏠 Sa saad mind näha kiiresti sõitmas majade juurde."}],"options":[{"label":"Tuletõrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on propellerid pea peal ja ma lendan, aga ma ei ole lind ega lennuk.","hints":[{"text":"☁️ Ma saan maanduda väikestel platsidel."},{"text":"⬆️ Ma tõusen ja maandun otse üles ja alla."},{"text":"🏙️ Mind saab kasutada linnades, kus pole lennuvälja."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Õhupall","isCorrect":false},{"label":"Zeppeliin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma sõidan maa all pikkades pimedates tunnelites.","hints":[{"text":"🏙️ Mind kasutatakse suurtes linnades."},{"text":"🗺️ Mul on palju peatusi."},{"text":"💡 Ma sõidan pimedas."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Metroo","isCorrect":true},{"label":"Trollibuss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Ma töötan põllul ja mul on suured rattad. Mõnikord mul on taga haagis.","hints":[{"text":"🌾 Ma töötan põllul."},{"text":"🐢 Ma liigun aeglaselt."},{"text":"💪 Ma olen tugev ja saan vedada asju."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Kopp","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}}]}